# Shadow Phoenix

The meaning is, not shadow fenix, but yes shadow phoenix.

# O que foi ensinado:

- git fetch / git pull "Pega, abre o Pacote (msg obrigatoria no commit)"
- git add nomedoarquivo (. significa adiciona todos)
- git commit -am/ push - "Embala (com msg obrigatoria), envia o arquivo."
- git log - "Ver alteraçoes remotas e locais que foram feitas, log --oneline para versao resumida"
- git status "Ver estado dos arquivos que ainda nao foram comitados"
- git checkout -b "nomedanovabranch" - "Sai do branch atual e cria um novo com o nome escrito"
- git reset --hard - "Reseta as cagadas nos arquivos"
